[
    {
        "randomId": 597
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Fata agafuni nanjye mfate akandi tujye gushaka icyabuze",
            "option_1": "Umuzi w'urutare",
            "option_2": "Igitoki",
            "option_3": "Akayunguruzo",
            "option_4": "Imyenge y'inzu",
            "correct_answer": "Umuzi w'urutare"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Ndagiye ku manga Imana nibishaka nzacyura",
            "option_1": "Umusatsi",
            "option_2": "Akababi k'umuvumu",
            "option_3": "Umugore utwite",
            "option_4": "Umuvure",
            "correct_answer": "Umugore utwite"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Nkubise urushyi rurumira",
            "option_1": "Ipikipiki",
            "option_2": "Inyenyeri",
            "option_3": "Ibara ry'inka",
            "option_4": "Sone yo ku irembo",
            "correct_answer": "Ibara ry'inka"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Rwakajwiga arira ku nkomo",
            "option_1": "Imbwa ishumitse",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Indogobe ishaje",
            "option_4": "Umukecuru wataye ikijigo cye",
            "correct_answer": "Imbwa ishumitse"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni iki cyatanze umuzungu kwicara mu ifuteyi",
            "option_1": "Agasongero k'inzu",
            "option_2": "Igisenge",
            "option_3": "Imbaragasa",
            "option_4": "Ifundi mu mamera",
            "correct_answer": "Imbaragasa"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zigaritse amahembe zose ntiwamenya iyo nyoko yakowe",
            "option_1": "Ibiboga byagaze",
            "option_2": "Igisate cy'umutsima",
            "option_3": "Ingara z'iminyinya",
            "option_4": "Igitagangurirwa",
            "correct_answer": "Ingara z'iminyinya"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Kati papari kati pa!",
            "option_1": "Inkingi",
            "option_2": "Akarere ku nsina",
            "option_3": "Inyegamo y'umusore warongoye",
            "option_4": "Igikatsi",
            "correct_answer": "Akarere ku nsina"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Ijisho ryanjye rimurika hose",
            "option_1": "Icyobo",
            "option_2": "Izuba",
            "option_3": "Umusatsi ku mutwe",
            "option_4": "Umuheto",
            "correct_answer": "Izuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kirabyataraye ku ntebe y'ikinyarwanda",
            "option_1": "Ikibya cy'umusaza",
            "option_2": "Akayira kajya mu kigega",
            "option_3": "Umurozi",
            "option_4": "Akabyindi k'umushumba",
            "correct_answer": "Ikibya cy'umusaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera icyo utazi utabonye",
            "option_1": "Ijuru n'ukwezi",
            "option_2": "Ubuto bwa so na nyoko",
            "option_3": "Igisheke",
            "option_4": "Izuba",
            "correct_answer": "Ubuto bwa so na nyoko"
        }
    }
]